耿爽：香港回歸前有何民主可言，港人連上街遊行的權利都沒有。

批英方就港修例重提《中英聯合聲明》 北京：干預他國事務

英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）日前發聲明稱，繼續關注香港修訂《逃犯條例》爭議，並指《中英聯合聲明》承諾仍有效。中國外交部發言人耿爽周三（3日）批評，侯沉浸在昔日英國殖民者的幻想中，干預他國事務且不思悔改，英方動不動就以守護者自居，屬自作多情、癡心妄想。英國首相文翠珊同日表示，對香港的情況感到關注，中國須尊重港人權利和自由。
耿爽在例行記者會上指，已連續兩天對侯俊偉涉港的錯誤言論，表達中方的強烈不滿和反對，又批評另對於香港居民的自由是英方爭取的言論，耿爽直指厚顏無恥，反問侯俊偉香港回歸前有何民主可言，港人連上街遊行的權利都沒有。
外交部駐港公署周三對侯俊偉的涉港言論強烈憤慨，表示已向英國駐港總領館負責人提出嚴正交涉，表達強烈不滿和堅決反對。公署批評香港社會正承受巨大創傷時，英方卻在傷口上撒鹽，公然美化及包庇縱容暴力犯罪行為，喪失是非觀念和道德水準。公署嚴正要求英方正視香港回歸的現實，停止干涉香港事務和中國內政。

呢個on9耿爽，連名都柒過人。
港人連上街遊行的權行都沒有？
8964咩黎呢？ 當年香港有百萬人上街遊行支持北京學運，當呢百萬人係死？
定係你唔夠膽講64?

97前香港冇穿冇爛 上乜嘢街

97前經濟好人人安居樂業 社會流動性強邊個同你上街？ 係而家無得食無得住公院排3年民怨大爆發呀嘛你老味

本身有民主
我洗撚上街?

大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

有幾次大型示威，除8964
仲有好出名的67暴動，由左派人士發起遊行，演變成後來的恐怖主義及炸彈襲擊平民等行動。
左派....反港英....

耿爽快D死
咁我地就可以大嗌爽死了

突發!! 英國外交部傳召中國大使劉曉明 要求解釋他對香港問題的言論

呀..呀...好緊呀...好爽呀

果陣有直選區議會啦
無民主？

菊花爽

市政局重要啲

dick 表示......

咩邏輯

以前冇就等如一世都冇？
何況以前有喎，選擇性失明？

支那去到最高層既官員都係日日講大話
支那人又好難接收自由世界既資訊，日日聽撚住呢D大話信以爲真
youtube comment 成日見呢D傻鳩，好似喺平衡世界生活咁
講撚到香港97前受盡壓逼又冇自由咁
以爲自己真係解放者，其實喺香港人眼中只係侵略者

你老未
97年之前
英國人想開放多d民主
就係你支共㩒住
唔比英國人開放

要幾賤先可以講d咁的野

共狗不嬲係咁講野，諗相反哪邊就明共狗講咩

如果唔指証
又會好似金融風暴支那用左好多錢救香港講講下就當真架啦

香港回歸前? 講緊大清乾隆時代呀?

最好推到世界各地都知，大巴大巴咁打落佢度，到時佢真係爽死

讀晒佢先啦柒頭

冇遊行？
問警察77年係icac搞咩啦

佢點會讀到呢D野
佢屎忽長期比人插，每刻都爽緊

1989年香港64百萬人大遊行。
耿爽

中共既人專門歪曲事實。真係好賤！

一黎就六七暴動同八九六四
叫佢點接

佢邊知呢d

知都冇得講

佢真係戇鳩嗰喎，嗰陣好哋哋仲乜鳩要上街示威。中国政府有問題，所以我哋示威囉。

弱智都做到發言人

死老豆樣緊爽

當年民主歌聲獻中華係為咩事？

可唔可以叫英方8964有遊行過
睇下中方仲肯唔肯面對現實

認真，想問真啲英治年代有咩合法反政府示威(雙十、天星小輪、六七呢啲係暴動唔計)，同五毛嘈成日諗唔到例子
諗到既都係啲六四、釣魚台，最多諗到中文運動呢類

耿爽……佢啊媽有冇愛過佢？

on9到震

咁呢個唔可以做例子既，你咁講同大陸用反日示威證明自己有示威自由有咩分別

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌 笑咗

爽死了

都係用67暴動好啲

其實有過楊慕琦計劃、新九組方案

同北韓好似無咩分別 查實

共產黨立國前何有共產可言

咁大陸啲86, 89學運都計啦
求英治年代合法既反香港政府/英國政府示威

(司徒華)1970年代參與爭取中文為法定語文運動，又發動教師罷工反對削減文憑教師薪酬及金禧事件等社運。

呢啲可能勉強算

先唔講factual野錯呢點
點解中國咁鐘意同殖民宗主比 係咪當自己都係殖民宗主？
香港代議政制咪英國佬引入咩無民主？
講遊行示威 8964 ICAC成立警犬示威 甚至的士都搞過慢駛罷駛啦
雙十六七因為你地混水摸魚變埋暴動添呀屌你老母

More

好似太監教人做愛

所以呢？宜家好撚民主咩
時代會變，人亦要進步
以前有無都好，我地宜家就要爭取番自己既權利同自由，死共產黨，扮撚晒野，
真係打開個國庫同人民分享財富先叫自己共產黨啦
虛偽到仆街，衰過金仔

咁快改口風

6月15...

15 june 2019

89之後好像年年維園有64集會
仲試過遊行反興建大亞灣核電站，聽老一輩講

咪話佢15號仲讚緊
而家又改口風

佢15號仲讚緊
而家又改口風

要知道616同71呢，發生埋呢d野英國點都要做比世界睇，就係嘴炮

67暴動咪又係工聯會班垃圾搞事
共產黨正一食屎狗黎

你係俾遊行，一遊行就出坦克出軍隊殺示威者
你係相信投票，國家主席提出，100％贊成，好民主
你係有法律，但唔公開審訊，打輸官司上訊又係同一個法官審

其實講到尾就係一句「唔撚信共產黨！」

d共狗成日彈出彈入比人打，諗起都好笑

既然佢認為以前英國比香港民主係錯既，咁而家唔係應該比香港人民主咩？點解要繼續令錯誤延續？
正如一位女性如果以前畀人強姦過，所以而家可以繼續畀人強姦是正確？

既然佢認為以前英國冇比香港民主係錯既，咁而家唔係應該比香港人民主咩？點解要繼續令錯誤延續？
正如一位女性如果以前畀人強姦過，所以而家可以繼續畀人強姦是正確？

楊慕琦計劃係邊個阻止架？
中共真係好無恥

佢唔可以知道有64

耿爽直指厚顏無恥，反問侯俊偉香港回歸前有何民主可言

層次太底, 不過咁, 呢D野講比大陸人同香港盲毛聽

做口交部發言人真係好易，求其被害妄想症鳩up幾句就收工，無責任要負

五四之前中國何有共產黨
按照以前冇依家都唔畀有嘅定律，全世界都要食樹皮啊

香港人第一次一佰萬人上街遊行就是在港英時代的1989年六月🙏🏻也是由于中國大陸的暴行，同今年六月上街遊行原因一樣🤣

老實講，民主係港英後期先有，大家真係要讀下歷史
以前反政府真係會比人拉做政治犯，但以前民智未啟，講生活先，你講民主真係哂氣
但社會係要進步，你以家收緊我呀

早年如果喺條街大聲屌港督會唔會有人同你傾計？

無需要咪唔行囉大陸哩

你一條友行入條屋邨，冇事行得返出嚟先講野啦

啲大陸狗成日好中意講既一個論點就係
當初港督你地咪又係無得選
個陣社會真·和諧
大家又搵到食又努力啲又可以向上爬
民生政策房屋政策又唔會搞到今時今日咁鳩咁黎
真心無民主又有乜所謂
人地英國佬對住隻識生金蛋既雞就好好咁對佢
等佢乖乖聽話生金蛋
你班支那豬就下下想強姦至死
唔反你就有鬼

點解大陸人成日都有呢種論調？
佢地係咪想推翻共產恢復帝制？
定係想留返條長辮考科舉？

成日話人說三道四，有外國勢力搞分裂，你條撚樣望下而家香港人樓價先啦屌你老母

英治末期上街遊行唔駛警察「不反對」
董生上台後修改公安條例加番

高汁

我當就算以前冇，所以以後都唔可以有?
以前冇車冇飛機，行路穿州過省添

回歸前明明非法集會都取消左

1989年上街既時候 你條閪樣仲飲緊奶咋

垃圾論調

根本世界民主化既進程係近幾十年先急速成長

求其都search到

民主化既情況雖然因為各種原因而回落
但人對民主化既渴望唔會減低 只會更渴求

我無野講

臨時立法會

97前仲有市政局係民選

佢當年未出世咩？

立國有段時間共產既

依家根本行緊帝制社會 權同錢都集中哂係北佬手上

更何況2戰後多任港督都有對香港民主化有所貢獻
礙於各種中國內戰 香港前途既未卜既壓力同當時港人意願(難民社會), 先無辦法快速推行
49年中共立國後 文革前後根本一直有大量難民同民生問題
仲未計有中共干預 之後根本無空間推行本身英國就想比香港既"民主"

有興趣可以參考下以下文章

和尚你教我扑野呀?

一個冇民主嘅國家 學人講民主
喂呀 你自己講完唔覺得好笑架咩

口交部連香港歷史都唔知唔識就出嚟獻醜

7.7 九龍區遊行目標：為祖國同胞爭取中國憲法上本來有的自由

[做對了]網傳7.7遊行至高鐵西九站 恐殃及民生

中華人民共和國憲法：第三十五条 中华人民共和国公民有言论、出版、集会、结社、游行、示威的自由。

記者下次記得問下爽哥點睇中國憲法第35條

胡說八道

條友99%未去過香港
（中國官員一直被限制出境，護照、港澳通行證都畀人扣起，唔可以想去就去，要事先申請）

撚爽

點會無上街
150萬遊行

彭定康搞1995年政改,立法會取消所有委任議席加入新九組,但九七後取消晒,仲連立法會都過度唔到,大陸仲整個臨時立法會係大陸開會.

港英成日有人到舊政總示威，仲要無鐵欄，支那狗講大話都做下資料搜集

立法會最黑暗的過去——臨時立法會

九七前唔係你班冚家剷共產黨，懶過西嘅香港人會六四上街？！

香港公安已經咁樣，點樣叫人信你初心？

點解會笑左

召喚一個講假話既人有乜用呢 唉
做實事啦日不落

牛B死了

得登， 中國好鐘意篡改歷史。班仆街講左幾講全中國都會信晒。
家下大陸個個人都講金融危機係中央出錢救香港。

個時有立法局 市政局 區議會選舉
而家呢？

又一個無fact check就亂up既官員。

這就是中國。唔知無知還是要騙人。將啲事亂說一通。明明嗰時有自由示威就話無。將黑白事非倒轉來說

所以我地對共產黨不信任不是沒道理

我冇野講

97前香港都唔算真民主
但最少有廿年
嚟香港嘅港督都真係幫香港做嘢
民生人權自由上都令香港人安心

97出世表示真係未感受過安居樂業

名都衰鳩過人

等我呢d死老野講下當年
當年個個星期都有人去港督府門口請願
每次都有人出黎收信
不滿既人少 人數咪少
而家你激嬲全香港人咪全部企出黎反你

以前中國有皇帝，所以家下都...

你做乜鳩野

三毛狍
你fact check左末
英國佬統治咁耐以黎一向有民主架
你睇下依到d留言

國民政府都有份㗎

講事實都比人話狗，讀下歷史香港幾時先開始有民主啦
你同支那網民講嘢有乜分別

不如出個連登外交部回應耿爽呢個失實言論，維護香港主權

好似真係無？
你話港共正苦何其廢
歸英好過啦！

屌佢老母啦
支那國最撚民主自由
Btw我冇野講

三毛狗你駁到上面巴絲d留言末
民主一路都有
幾時變左後期先有
又係到抹黑祖國

呢條仆街見到佢個閪樣就憎，不得好死

暗示香港等同殖民地？

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

安居樂業，使乜出來

幾驚共產黨會變
岩架啦越係死撐
越係步向亡國之路

佢連出世嘅權利都冇
咁不如死咗去啦

九十年代廢除咗公安條例，遊行唔使申請不反對通知書

係邊班仆街又拎返出嚟？

佢呢番話係講比中國人聽
我地香港人當然知佢鳩up

push

八十年代開始，市政局、區議會同立法局雖然仲有當然同委任議員，但係三級議會都有民選議席畀市民參與市政、地區諮詢同立法事務

係邊班仆街將三級議會廢到得兩級，康文署食環署畀埋啲垃圾服務？帶頭引入外判制，令到啲清潔工人人工超低之餘，仲要令市容每況愈下？

去到最後一屆立法局，彭定康嘗試令立法局更接近普選，將九個功能組別覆蓋大部分嘅選民，令大部分人都有兩票，選所有議席

我哋而家都有兩票，但只能一半鬆啲嘅議席，又係邊班仆街搞到咁？

上面巴絲冇講錯冇必要駁，我唔係三毛狗，我只係覺得香港一直都從未有過真正嘅民主，係中共下更加唔會有，講完

出聲啦英國佬

港英時期洗撚 遊行示威 果陣根本連民主都可有可無,
唔係人民選既 政府都肯 不斷聽民意 改善問題,
立法會無直選, 但真係精英制, 都要係為香港做事的.

依家? 俾個半直選唔三唔四 咁既垃圾會俾你香港人,
實際中共操控晒行制立法,
講民生??? 對中共有利既咪重要民生議題,
淨係對香港人好既咪港獨搞分裂
好在831政改無改到咋.
唔係7婆就日日攞住自己係香港人民意授權代表日日弄權

共產黨會話係臨走前特登埋地雷

平行時空

阿爽其實有冇外國護照

香港人點解一直抗拒中國？

呢個耿爽為全世界做左一次好好嘅解釋

清朝啲女人扎腳無得讀書添
咁而家班支那女人唔撚去扎腳？
個社會唔撚可以進左？on99

我冇嘢講

又想迫百萬人上街

屌樓主唔好再Post呢啲野 一陣發生64既事就唔好啦

佢唔係三毛啦
佢講既係二戰以前，又或者算係 67 以前
以前都幾高壓（有沒有政治犯我就唔肯定）
但之後特別係麥理浩開始，真係好
同理人地又真係會聽民意
（人地英國人都聽我地既民意，林鄭正PK)
人地港督真係好幫香港做野，各方各面
反觀一下而家D所謂高官🙃

1.以前有遊行自由
2.以前無唔代表將來無

如果佢死左

佢屋企人：「爽呀...爽死啦...!」

算吧啦做得口交部都係冇撚腦

仲要話英國派彭定康嚟做呢啲野係fundamental breach of joint declaration話彭定康係千古罪人呀

中國有立法會選舉咩？
立法會選舉係英國人俾香港嘅，唔係中國。

一句到尾啦：

97後係咪仲係殖民地，聯合聲明係全人類面前支那承諾過香港乜野呢？？

以前冇，依加唔可以有？

做中國官去英國生活，耿個爽啦

97前無公安條例唔使不反對通知書就可以搞集會
97後搞親都要攞不反對通知書如果唔係就非法集結
邊個有自由啲？

有幢大廈起咗百幾年，一路用德國製電梯，維修同保養都係德國人，零件都係用德國零件，一路都相安無事

有日大廈法團重選，成班人換晒，佢哋換咗中國電梯保養商，零件轉埋做中國製，結果因為制式同物料唔同搞到成日壞

班中國人同法團講：「呢個一定係德國人埋嘅地雷的」

以前幾時無示威過 傻左？
Btw 我無野講

8964
我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

過多兩年
啲中国歷史書會咁寫

港英時代人民個個生活係水深火熱之中
中国犧牲左自己利益逼英國交返香港出黎
拯救香港人

其實個提議唔錯
再諗真啲，有無辦法搞份
連登fact check報電子版？

主攻澄清政府/紅媒嘅不實報導
內容可參考各巴絲出嘅post
當然前提係要有隊義務編輯組
幫手歸納總結及校對

因為會上連登嘅唔多唔少已經醒覺
我哋對象人士係中立或無立場
想知道更多但無渠道
雖然CD-ROM都睇到但資訊太雜亂
有電子版方便大家share

中國只當香港係一個肥豬肉
香港人死多少牠們跟本不會在意

係香港 呢d人要捉入青山

英國有幾次想推行民主， 但全部畀中共領導人ban咗

yes
宜家好似唔再提97後政府好快廢除市政局（全直選㗎）

呢樣最破壞民主嘅行為要不斷重提

下一站
中聯辦

民主黨當年好勇㗎 戴卓爾嚟香港時都走去示威

劉慧卿重叫“訓街卿”

証明係你主子唔掂，香港人先要民主囉

屌！

港豬自古以來只要安居樂業

好地地洗撚爭取咩

人會進步，社會都進步

而家市民有三餐食但無得住，係講緊基本住宿條件都無呀

無錢結婚無錢生小朋友，逼到班後生反政府，反正都無下一代可言

外交部日日講大話。

佢地會話，港英政府以前咁多年都係威權統治，九十年代臨撤走先黎話廢除，一定係突登玩鳩中國

曲線證明中國根本當香港係殖民地

處女陰道 耿爽

就係當年呢班大中華柒頭大大聲要求廢除三條不平等條約

無民主
咁回歸點解廢除舊立法會開臨立會

笑死人咩

華姐去咗邊

香港最後一任總督彭定康1992年上任後，首份《施政報告》即單方面推出政改方案，建議1995年的最後一屆立法局選舉中，大幅增加直選議席和新增九個近乎普選的功能組別（即「新九組」），此舉彭定康認為並非違反《中英聯合聲明》，亦沒有違反《基本法》，但有消息透露與中英兩國外長交換的幾封信件有衝突。中共對此非常不滿，認為違反《中英聯合聲明》，違反《基本法》，違反兩國外長交換的幾封信件。中華人民共和國國務院港澳事務辦公室主任魯平斥責彭定康是「香港歷史上的『千古罪人』」，並宣佈放棄「直通車」（即原來英中雙方協議，最後一屆立法局議員可全數過渡為特區第一屆立法會議員）；決定另立議會，在香港特別行政區籌備委員會之下成立預備工作委員會，同時在第一屆立法會成立前以臨時立法會作為立法會的替代，用以通過特區成立時「必不可少」之法律。

民主
你支國第一日就取消左啦

以前無就代表依家唔可以有？你個傻閪 屌你老母

BTW，釋放華春西BB！！！

平行世界

佢自己講完尷唔尷尬
成個國家圍爐打飛機
鳩up歷史
好意思話日本
岩呀
南京無屠殺過人

爽死了沒有?

佢地資訊封閉哂架, 邊道知道香港有遊行呀

咩呀?
香港人上街圍住睇英女皇添呀
當時英女皇仲好撚親民添呀
你哋得唔得呀?

佢哩啲咪就係:今日的我打倒昨天的我

請問8964前後香港人在做甚麼？

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要攞副本
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
唔好信任何毅進仔
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

呢排成日上YouTube 同五毛嘈呢啲，班仆街都唔講道理真係好撚燥，但唔屌柒佢哋又唔撚抵得佢哋喺到也文也武

本來香港可以有八八直選,係中共從中阻撓,恐嚇英方
回歸前市政局本來係全面直選,但回歸後既臨時市政局又有返委任制

俾習敗北屌屎眼

好緊好爽

我近排都係youtube開緊戰
勁多打飛機片 癡撚線

廢董只係垃圾忤逆仔
本身佢老豆親台
但廢董喺老豆死後就搞死間公司，要靠共產黨救
然後之後仲賣撚咗老豆嘅嘢

哈哈，原來而家香港有得遊行示威係中央既恩賜

咁我想問下，點解中央唔比內地人遊行示威啊？香港人有既野，中國既同胞都應該要有啦

難聽啲講句，會唔會大陸人先係二等公民

洗鳩大陸人民腦等佢地以為真係冇

97年前你住二次元香港架，幾時唔上得街遊行過

依位c hing 邏輯思維好

[突發] 牛B死了！！！！！！！

唔識咩叫六四呀條垃圾

link呀link呀
講野時個樣都柒過人

因為就係支那人on9
先成日迫人出黎示威反對
當年89年遊行唔係反港英

再講67年暴動
都係支那人土共左派策劃

乜撚衰野都係支那人搞出黎

又係港英肥彭好驚支那人搞死香港
所以加快搞直選立法會區議會

不斷提出問題 轉移視線 掩飾錯誤

又要再post 過

但英國國家檔案館(National Archives)最近公開的一些文件顯示，從上世紀50年代開始，管治香港的殖民總督多次尋求推行民眾選舉，但迫於北京的中共領導人的壓力，最終放棄了那些努力。

檔案顯示，主管香港事務的中國高官廖承志曾在1960年表示，「我們將毫不猶豫採取積極行動，解放香港、九龍和新界。」他提到的這些地區當時處於英國的管治下，現已歸還中國。
另一份文件記述了早前兩年的一次會議。在那次會議上，周恩來總理告訴英國的一名軍官，任何在香港引入哪怕一點點自治的嘗試，都會被視作「非常不友善的舉動」和「陰謀」。周恩來表示，這種做法會被認為是讓香港走上獨立道路的手段。
這些威脅達到了預期的效果。在隨後的幾十年里，英國沒有為在香港引入選舉民主做出多少努力。

唔係英國人唔比
係支那人日撚日搞事，威脅武力進攻香港
如果唔係? 一撚早變左香港國啦

耿係菊花俾人爽完...
爽到用菊花諗嘢..

點只！
呼吸都要問過先
你地戀英戀到傻左